朋友係東莞出世

我問佢細個沖涼嗰陣佢老母會唔會幫佢波推
我朋友嬲咗我

細個會

你又係東莞人？

呢個好笑

話人老母係雞唔反面唔係男人

佢話佢媽咪唔係嗰啲媽咪

我要反面？

指定動作都要問，梗係嬲你啦

咁係邊種媽咪佢又講唔出，我咪又問佢媽咪有無唱k
佢又嬲

有咩指定？舉例唔該

召喚鄉下係東莞嘅巴絲

另外個朋友話伯母好靚女

佢無打柒你算係咁 你可以笑佢大陸仔 但唔可以講人屋企人

樓主，人地真係當你朋友？

媽咪幫我打柒？

你覺得呢？

問佢有無玩過空中飛人

我問下

俾人屌老母你幫唔幫我頂？

佢問返我玩完未